Pro:Direct soccer 真係垃撚圾到一個點

屌佢老母臭化閪
4/1 落既order到今日都仲未撚dispatch
催撚過3次，頭兩次都會覆d 垃圾hea下我話會盡快
屌佢老母到最尾呢次應我都廢鳩事
仲有加左錢轉express shipping，佢老母個閪就express，呢間垃圾食鳩屎啦，全間野d人都死全家

巴打們最耐試過等左呢間濕鳩野幾耐

14號落order 17號已經到港啦wo
你對野係咪無貨啊

上個月25 號買最後4號送到香港屋企，雖然都係遲過expected delivery date 但算接受到。

p.s 無express

落order果陣有貨架wor....

推

波boot同波衫